如果做人可以好似打機咁有得restart

你會唔會禁restart 定棄game?

講完 要接老婆收工了

有得load&save ok?

開局已經唔好仲想堅持？

不過點都好 好彩抽到個暴躁既好老婆
大概咁就用盡人生既運氣了

Restart仲有無記憶先

瘋狂re去李氏或者何氏個到

我會果斷del game

大家咁話 要我玩多次都驚

到時你都會有屬於果個層次既煩惱